<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- TTS Template Strings (Thai) - Complete sentence templates -->
    <string name="tts_template_notified_you">{app} แจ้งเตือนคุณ: {content}</string>
    <string name="tts_template_reported">{app} รายงาน: {content}</string>
    <string name="tts_template_saying">การแจ้งเตือนจาก {app} กำลังพูด {content}</string>
    <string name="tts_template_alerts_you">{app} เตือนคุณ: {content}</string>
    <string name="tts_template_update_from">อัปเดตจาก {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_notification">{app} การแจ้งเตือน: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_notification">การแจ้งเตือนใหม่: {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_from">ใหม่จาก {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_said">{app} กล่าว: {content}</string>
    <string name="tts_template_updated_you">{app} อัปเดตคุณ: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_notification_from">การแจ้งเตือนใหม่จาก {app}: กำลังพูด: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_update_from">อัปเดตใหม่จาก {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_notification_from">การแจ้งเตือนจาก {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_says">{app} กล่าว: {content}</string>
    <string name="tts_template_private_notification">คุณได้รับการแจ้งเตือนส่วนตัวจาก {app}</string>
    
    <!-- Voice Settings Test (Thai) -->
    <string name="tts_voice_test">นี่คือวิธีการที่การแจ้งเตือนของคุณจะฟังด้วยการตั้งค่าเสียงเหล่านี้</string>
    
    <!-- Onboarding TTS (Thai) -->
    <string name="tts_onboarding_welcome">ยินดีต้อนรับสู่ SpeakThat! อยู่ต่อโดยไม่ต้องจ้องหน้าจอ โทรศัพท์ของคุณจะอ่านการแจ้งเตือนออกเสียงดังเพื่อให้คุณสามารถมุ่งเน้นไปที่สิ่งที่สำคัญ</string>
    <string name="tts_onboarding_permission">SpeakThat ต้องการสิทธิ์ในการอ่านการแจ้งเตือนของคุณออกเสียงดัง ทุกอย่างยังคงอยู่ในอุปกรณ์ของคุณและคุณควบคุมสิ่งที่ถูกอ่าน</string>
    <string name="tts_onboarding_privacy">ความเป็นส่วนตัวของคุณสำคัญ คุณควบคุมอย่างแม่นยำว่าอะไรถูกอ่านออกเสียงดัง เขย่าโทรศัพท์เพื่อหยุดการประกาศใดๆ ทันที ทุกอย่างยังคงอยู่ในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="tts_onboarding_filters">มาเริ่มต้นด้วยการตั้งค่าตัวกรองความเป็นส่วนตัวพื้นฐานกัน SpeakThat มีระบบการกรองที่ทรงพลังที่ช่วยให้คุณเลือกสิ่งที่ถูกอ่านและสิ่งที่ไม่ได้</string>
    <string name="tts_onboarding_apps">พิมพ์ชื่อแอปที่คุณไม่ต้องการให้ฉันอ่านการแจ้งเตือน ตัวอย่างทั่วไปรวมถึงแอปธนาคาร แอปทางการแพทย์ และแอปหาคู่</string>
    <string name="tts_onboarding_words">พิมพ์คำหรือวลีที่คุณไม่ต้องการให้ฉันอ่านในการแจ้งเตือน ตัวอย่างทั่วไปรวมถึงรหัสผ่าน PIN บัตรเครดิต และคำศัพท์ทางการแพทย์</string>
    <string name="tts_onboarding_complete">SpeakThat พร้อมช่วยให้คุณอยู่ต่อในขณะที่รักษาดวงตาของคุณให้อิสระ! คุณสามารถเพิ่มตัวกรองเพิ่มเติมได้ตลอดเวลาในการตั้งค่าแอป</string>
    
    <!-- About Page TTS (Thai) -->
    <string name="tts_about_intro">ยินดีต้อนรับสู่ SpeakThat!</string>
    <string name="tts_about_description">SpeakThat เป็นตัวอ่านการแจ้งเตือน Android แบบโอเพนซอร์สที่ประกาศการแจ้งเตือนของคุณออกเสียงดังโดยใช้การแปลงข้อความเป็นเสียง เหมาะสำหรับการทำงานแบบไม่ใช้มือ การเข้าถึง และการรับทราบข้อมูลในขณะที่ทำงานหลายอย่าง</string>
    <string name="tts_about_features_intro">คุณสมบัติหลักรวมถึง:</string>
    <string name="tts_about_features">การอ่านการแจ้งเตือนแบบเรียลไทม์ การตั้งค่าเสียงที่ปรับแต่งได้ การกรองการแจ้งเตือนอัจฉริยะ การควบคุมเฉพาะแอป พฤติกรรมที่ตระหนักถึงสื่อ การติดตามประวัติการแจ้งเตือน การเขย่าเพื่อหยุดและการโบกเพื่อหยุด การจัดรูปแบบเสียงที่กำหนดเอง การรองรับโหมดมืดและสว่าง กฎเงื่อนไขสำหรับตรรกะขั้นสูงและตารางเวลา และฟังก์ชันเต็มรูปแบบแบบไม่มีโฆษณาและออฟไลน์</string>
    <string name="tts_about_developer">พัฒนาโดยมิชชี่ นักพัฒนาอิสระจากสหราชอาณาจักรด้วยประสบการณ์มากกว่า 12 ปีในการทดสอบและใช้ตัวอ่านการแจ้งเตือนทุกวัน SpeakThat ได้รับแรงบันดาลใจจาก Touchless Notifications ที่พัฒนาโดย DYNA Logix ในตอนแรก และมุ่งมั่นที่จะสืบทอดมรดกของตัวอ่านการแจ้งเตือนที่ปรับแต่งได้ โครงการนี้ถูกเร่งด้วยการเขียนโปรแกรมที่ช่วยด้วยปัญญาประดิษฐ์</string>
    <string name="tts_about_license">โครงการนี้เป็นโอเพนซอร์สและมีให้ภายใต้ลิขสิทธิ์ GPL-3.0 คุณสามารถดูข้อความลิขสิทธิ์เต็มและซอร์สโค้ดบน GitHub การมีส่วนร่วมและข้อเสนอแนะเป็นที่ยินดี!</string>
    <string name="tts_about_thank_you">ขอบคุณที่ใช้ SpeakThat!</string>
</resources> 