<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- TTS Template Strings (Indonesian) - Complete sentence templates with proper Indonesian grammar -->
    <string name="tts_template_notified_you">{app} telah memberi tahu Anda: {content}</string>
    <string name="tts_template_reported">{app} telah melaporkan: {content}</string>
    <string name="tts_template_saying">Notifikasi dari {app}, mengatakan bahwa {content}</string>
    <string name="tts_template_alerts_you">{app} mengingatkan Anda: {content}</string>
    <string name="tts_template_update_from">Pembaruan dari {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_notification">{app} notifikasi: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_notification">Notifikasi baru: {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_from">Baru dari {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_said">{app} berkata: {content}</string>
    <string name="tts_template_updated_you">{app} telah memperbarui Anda: {content}</string>
    <string name="tts_template_new_notification_from">Notifikasi baru dari {app}: mengatakan bahwa {content}</string>
    <string name="tts_template_new_update_from">Pembaruan baru dari {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_notification_from">Notifikasi dari {app}: {content}</string>
    <string name="tts_template_says">{app} mengatakan: {content}</string>
    <string name="tts_template_private_notification">Anda telah menerima notifikasi pribadi dari {app}</string>
    
    <!-- Voice Settings Test (Indonesian) -->
    <string name="tts_voice_test">Ini adalah bagaimana notifikasi Anda akan terdengar dengan pengaturan suara ini.</string>
    
    <!-- Onboarding TTS (Indonesian) -->
    <string name="tts_onboarding_welcome">Selamat datang di SpeakThat! Tetap terhubung tanpa menatap layar. Ponsel Anda akan membaca notifikasi dengan keras sehingga Anda dapat fokus pada hal-hal yang penting.</string>
    <string name="tts_onboarding_permission">SpeakThat memerlukan izin untuk membaca notifikasi Anda dengan keras. Semuanya disimpan di perangkat Anda dan Anda mengontrol apa yang dibaca.</string>
    <string name="tts_onboarding_privacy">Privasi Anda sangat penting. Anda mengontrol secara tepat apa yang dibaca dengan keras. Goyangkan ponsel untuk menghentikan notifikasi apa pun secara instan. Semuanya disimpan di perangkat Anda.</string>
    <string name="tts_onboarding_filters">Mari atur beberapa filter privasi dasar untuk memulai. SpeakThat memiliki sistem penyaringan yang kuat yang memungkinkan Anda memilih apa yang dibaca dan apa yang tidak.</string>
    <string name="tts_onboarding_apps">Masukkan nama aplikasi yang tidak pernah ingin Anda baca notifikasinya. Contoh umum termasuk aplikasi perbankan, aplikasi medis, dan aplikasi kencan.</string>
    <string name="tts_onboarding_words">Masukkan kata atau frasa yang tidak pernah ingin Anda baca dalam notifikasi. Contoh umum termasuk kata sandi, PIN, kartu kredit, dan istilah medis.</string>
    <string name="tts_onboarding_complete">SpeakThat siap membantu Anda tetap terhubung sambil menjaga mata Anda bebas! Anda dapat menambahkan lebih banyak filter kapan saja di pengaturan aplikasi.</string>
    
    <!-- About Page TTS (Indonesian) -->
    <string name="tts_about_intro">Selamat datang di SpeakThat!</string>
    <string name="tts_about_description">SpeakThat adalah pembaca notifikasi Android open-source yang membaca notifikasi Anda dengan keras menggunakan text-to-speech. Sempurna untuk pekerjaan hands-free, aksesibilitas, dan mempertahankan informasi sambil multitasking.</string>
    <string name="tts_about_features_intro">Fitur utama meliputi:</string>
    <string name="tts_about_features">Pembacaan notifikasi real-time, pengaturan suara yang dapat disesuaikan, penyaringan notifikasi cerdas, kontrol aplikasi spesifik, perilaku sadar media, pelacakan riwayat notifikasi, shake-to-stop dan wave-to-stop, pemformatan suara kustom, dukungan mode gelap dan terang, aturan kondisional untuk logika dan penjadwalan lanjutan, dan fungsionalitas lengkap tanpa iklan dan offline.</string>
    <string name="tts_about_developer">Dikembangkan dengan cinta oleh Michi, seorang pengembang independen dari Inggris dengan lebih dari 12 tahun pengalaman menguji dan menggunakan pembaca notifikasi setiap hari. SpeakThat terinspirasi dari Touchless Notifications, yang awalnya dikembangkan oleh DYNA Logix, dan bertujuan untuk melanjutkan warisan pembaca notifikasi yang dapat disesuaikan. Proyek ini dipercepat dengan pemrograman berbantuan kecerdasan buatan.</string>
    <string name="tts_about_license">Proyek ini open-source dan tersedia di bawah lisensi GPL-3.0. Anda dapat melihat teks lisensi lengkap dan kode sumber di GitHub. Kontribusi dan umpan balik disambut baik!</string>
    <string name="tts_about_thank_you">Terima kasih telah menggunakan SpeakThat!</string>
</resources> 